Elon Musk 正仆街

梳囉

果個係spaceX

咪撚做神啦屌

趁反彈 清倉

屌你Elon Musk